我正式宣布,澳門將成為中國威尼斯

以後澳門旅遊業勃起
洗撚靠你班港燦？
同意
反對

大愛撚5毛全面進場

大澳，門

再仆街D呀!我欣賞你恩維！回返你一句：水無間

明嗎？水無間斷

推

中國水鄉

澳門人感到自豪

真正水舞間